香港有咩地方可以玩到橡皮艇，獨木舟/木船 ？

如題

.

海

有錢 軍艦都有得玩

康文署 平正，未必靚。